政府好似搞緊私了升級!

Mon po 狗請你風險管理好,唔好推同事去死

黑警就話唔殺得姐
黑社會死左無人覺得可憐

明顯係佢哋已有暗殺行動組 出嚟

1

2

有兩千萬，隨時有人倒戈